有D野我覺得真係整定

幾年前鍾意一個女仔 但追唔到佢

個陣時成個人都覺得好灰 覺得連個天都唔幫我

但亦都因為咁 我先會識到宜家呢個好好嘅女朋友

而最近亦同時發覺個個女仔嘅人品好有問題 都幾慶幸當初追佢唔到

有時真係覺得好神奇 個天好似一早幫我安排好哂D野咁

收嗲啦 自己廢就賴啲野係整定 咁做人永遠唔仗努力啦

有咩問題

屌到啪啪聲

sor覆錯左

人品有咩問題 想知

但發現原來第一條女大波好多
心情再度低落

點會咁膚淺睇呢D呀

睇過一本書講過 人會傾向將自己得到既野美化 而醜化得唔到既野 以此證明自己既選擇無錯 維持自己既自尊

佢溝到就會focus落條女嘅優點到架啦
過左幾年溝唔到仲係度念念不忘 你有幾唔甘心呀

做人樂觀D唔好咩？

其實調番轉諗 會唔會就係以前唔太了解佢 先會神化咗佢 宜家識佢耐咗 反而覺得佢不外如是呢？

吃不到的女閪是臭的
呢隻d唔係樂觀囉

都唔係嘅 其實呢幾年同佢都仲係好朋友關係 一直都覺得佢好好 係最近發生嘅事先令我有呢個諗法

其實樓主開心咪得囉
洗乜理佢地鳩噏咁多咩